叫唔郁所有朋友去6.9點算？

好呀一齊食屎啦

你叫人去做乜先?

你話搞不合作運動就梗係仆到去支持啦

你叫人去唱今天我不如去ceo啦

所有朋友
唔好玩，十個有三個肯出，己經好好

完全冇人理我

其實得連登仔care

逃犯條例下隨時淘寶上犯買賣規都變成逃淘犯

出嚟全部連登仔

今次有鬼人去 好難多人過上次判刑後

比人拉左可以申請政治庇護

同佢講遊行完上去叫支那雞
即刻仆出黎啦

可能要請佢先出